天水圍人入，有人懷疑被自殺

#天水圍 2255
耀豐樓有人聽到「再唔認罪就推你落街」 未知何事
#街坊報料
❗️如有更多資訊請報料❗️

From: tg天水圍哨站

Pesh

推

手足

Push!!

push

邊到聽到

？？？？

？？？

？？？？？？？

？？？？？？？？？？？？？

推
希望手足冇事

推推推

應該耀豐樓

有冇人住附近夠膽走出去睇下咩事

up

講埋出口

又係天耀

而家點? 有無UPDATE

tg未有update

全連登入！

尋人:一名男子,短髮,321當日元朗被捕入八鄉警署被控遊蕩罪保釋中,居住天水圍天耀村耀泰樓,上門多次無人應門,失蹤多日

From tg

殺人迫供？

推

唔知關唔關事

再唔認罪就推你落街

推到區議員到場

推！！！！！

推推推推

Push

PUSH

好嬲

岩岩有一下好大聲既爆炸聲

樓主請pin

tg有人講天頌聽到巨響

我fd話似槍聲

天頌同耀豐同一個地方黎？

Sor唔識天水圍地理

尋晚元朗又有

差好遠

都係天水圍 但唔係同一地方 一南一北

邊度

無人推？

Pish

pushpush

各位手足都要小心啊

何惠彬fb已出post 話趕緊過去 希望聽到聲個位街坊inbox佢
同埋希望落樓嘅落樓 聽聲嘅聽聲

希望無事

Tui

求炒車

希望無事 希望炒車

上面話天盛同耀豐兩個唔同位置

炒車唔該

TUI

等待更多街坊報料 希望一切平安

果然絕大部分離奇墮樓案係香港警魔做

發生咩事

推
推
推

pish

似流料多
呢啲嘢會唔會嗌到咁大聲
之前TG已經有過好多單類似嘅流料
嚴重懷疑藍絲/狗想玩殘啲哨台

借位post行動post，thx。
簡單可以互相自保既聯網。

好多俾人深夜捉既人解救方法

upupup

同意，似假，唔似黑警做野pattern

保持距離

其實冇辦法，炒車都係咁講
我地同藍屍唔同嘅就係我地真係care同行者
寧願比人呃100次都唔想有1次真係發生

我覺得呢啲已經開始似以前高登開post話
「 頭先旺角見到啲好恐怖嘅嘢， 真係太恐怖啦」
但係之後又冇人講實際發生咗咩事， 根本完全子虛烏有

推
屌佢老母

pishhhh

推推

關唔關事都要留意
仆街香港都可以憑空消失
cls

耀華有一個單位不停有燈眨 時快時快 數過20樓左右 有冇人知咩事 都眨咗好耐下

痴撚線個個都知發生咩事。但阻止唔到。
上天只懲罰善人，惡人橫行於地上。

講左好耐大家要裝cctv記碼有機會影到罪證

cls

有無mark 低..摩斯密碼？

有search過 個佢頻率太快 完全唔係嗰回事

似幻聽, 應該去睇下精神科

123

係咪暫時見唔到有野?

721

黑警又殺人

推！

推熱門

推呀

希望無事

圍城人

死黑警殺人滅口 推上國際，核彈，就快支爆，一定要去外國，黑警死全家，手足

油塘個單影得好清楚...

無法無天

推...望炒車...

屌 我唔係住天頌 又近

我諗返我有聽到一聲巨響

點解咁多次都無一次搵到真相

???

????

推, 而家差不多只有北區有人出事, 但次次都無人出手幫手搵證據

都幾好笑
會唔會有人係條街叫人認罪

天悅岩先都聽到

Diu

咩事呀

無下文？

天悅你都聽到天耀呀 吹水都吹好D

手足要冇事

大佬你不如話聽到尖沙咀

呢排天頌係好多巨響

咁耐冇消息

消息？？

各種意義上唔出街都係最安全

屌點樣呀 無事？

pushh

依家情況？

諗下都知鳩流流
又唔係VRI
要認既隻狗手寫落去都得

而家件事點

捱

？？

推……依加點？

依家點？

我都聽到聲巨響 傳到 九龍呢邊

你老母呀 傳到黎長洲都聽到 ?